Q: Find all of the names of the customers who are from London.
A: SELECT customername FROM Customers WHERE city LIKE 'London';

Q: Find all of the names of the customers who have a 0 in their postal code
A: SELECT customername FROM Customers WHERE postalcode LIKE '%0%';

Q: Find all of the city names that are in France
A: SELECT city FROM Customers WHERE country LIKE 'France';

Q: Update all of the cities in the UK to be London
A: UPDATE customers SET city = 'London' WHERE country LIKE 'UK';

Q: Find the Customer Names and Contact Names for customers who are in North America
A: SELECT customername, contactname FROM customers WHERE country LIKE 'USA' OR country LIKE 'Canada' OR country LIKE 'Mexico';

Q: Find all of the customers whose CustomerName's start with a B and ends with an s.
A: SELECT customername FROM Customers WHERE customername LIKE 'B%S'

Q: Find all customers who have a postal code with exactly 4 digits.
A: SELECT customername FROM Customers WHERE postalcode <10000;

Q: Delete all customers whose ContactNames start with an M
A: DELETE FROM customers WHERE contactname LIKE 'M%';

Q: Add the following information to the table:
id: 110
CustomerName: Best Bagels
ContactName: John Smith
Address: 234 Example St.
City: Anytown
PostalCode: 12345
Country: USA

A: INSERT INTO customers VALUES (110, 'Best Bagels','John Smith','234 Example St.','Anytown','12345','USA');

Q: Delete all Customers whose CustomerNames start with an A, or whose ContactNames start with an L
A: DELETE FROM customers WHERE customername LIKE 'A%' OR contactname LIKE 'L%'